想問下呢頂帽係咩牌子同係邊有得買？

想問下各位巴打絲打知唔知呢頂帽係咩牌子同係邊有得買？

我想搵d 頭圍58 cm、無扣、彎咀，泥類帽

夠唔夠泥